黑警捉無辜途人既目的，係要中立派仇視抗爭者

陰謀論，黑警捉途人的目的，係要冇參與過抗爭而又俾人拉既中立派仇視抗爭者，令佢地覺得一切都係抗爭者既問題。
其實民居放TG都係同一道理，要透過連累無辜既人，去為抗爭者拉仇恨。

人既心理好奇怪，當人既眼前有兩個人都可以俾佢怪既時候，佢係會選擇怪比較弱勢既其中一個，怪比較理性/脾氣好既一個，即使果個人係比較無辜。

而唔係怪脾氣差，佢得罪唔起，而又做錯多D既另一個。

當然唔係每一個人都咁欺善怕惡，但只要其中有一部分人係呢個性格，就會俾政府影響到，達到人民鬥人民既目的。

我今日經過大圍MTR, 見到有人鬧「係你地班人搞到呢度有催淚彈」，有人應返「催淚彈又唔係我放」。

你地就可以見到，真係有一班香港人好唔理性，會怪受迫害既一群人，因為呢班人比較弱勢，佢地又唔敢衝去鬧警察，你就知道「欺善怕惡」係人既其中一個心態。

我就唔知點樣可以破除呢種欺善怕惡既心態，我既做法都係同返佢講：「政府要推我地呢代人去死，我冇得唔企出黎，點解你唔去話下政府，係政府搞到今時今日既局面，係唔係我地D人好蝦D，所以你唔怪政府，淨係怪我地?」

有D人俾人講中左個心態，佢心虛就會失去底氣，而且我地的確係受迫害，我地係好需要社會同情及諒解。

Be humble，除左咁之外我都唔知可以點，歡迎有人指正及教路。

自推

自推x2

唔係前線既，唔該呢個時侯幫手急救咪得
popo放完彈理得你去死咩，咁咪成功將仇恨轉移返去popo

搵到一兩個無啦啦俾佢地拉左 再直接講點解政府仲唔解決問題，帶返風向

冇錯，幫下街坊的確可以化解仇恨，但暫時都好少見到

推

講真
個個人心入面分哂邊ga la

警權過大先係問題
黑警捉錯人係佢地擾民

戇鳩。

一直都希望啲狗拉埋啲中間唔關事嘅人啦。

要睇中立派係咩人

如果係有讀書既
其實知係濫捕
會識分是非

如果係冇腦既
就係屈係大家問題

不過重點 其實都係要做好網絡文宣
落廣告

例如,鍾意打機既就比社會評分 打機會扣分
鍾意煲劇 就用支那限制題材

文宣要跟據中立既喜好習慣去做

就等於塞地鐵搞到人返工遲到
有d人唔會怪老細仲要佢準時返工
唔會怪政府搞到市民大罷工
更加唔會怪自己唔早出門口
就係怪其他人塞鐵，罵起人上黎仲惡過黑警
原因無他，因為市民善良，就當人好恰

所以文宣係好重要 對面就射過波埋黎都要識射返過去

咁搵文宣/記者會辯解咪得

簡單概括就係受害者有罪論

push

點睇都係會仇視黑警先過仇視抗爭者，有冇腦?

我覺得是釣魚三部曲︰
a 黑警捉無辜途人（預左放）
b 民眾義憤填膺圍警署
c 黑警射催淚彈拉人

下 前線成日都會帶街坊走
又會叫街坊唔好咁近 自己行前喎

咁樣都少見?

唔覺得會成功 因為正常街坊食彈比人拉只會覺得黑驚仆街
至於到依家為止仲覺得黑驚無問題果啲 拉左仲好
比佢地知道班黑驚有幾仆街

推!!!
記得回係唔係我地好蝦d 你就蝦我地

好似唔係咁解喎

岩，輿論係好緊要，唔好俾報紙一面倒講哂。只要看破政府陰謀，政府d賤招就失效。

其實我地可以同佢解釋返呢個係政府既陰謀手段，想擺街坊上枱，令街坊唔鍾意我地，搞到大家我地都唔想，好對唔住。

要係日常場合同人傾計果陣兜口兜面俾其他人聽到，其實擾民係我地唔想，我地都係想香港政府可以做返好，政府咁搞著d街坊真係好衰。

真

咁多次啲街坊都係屌狗，有幾何屌示威者
有屌嗰啲都係深藍嚟

我覺得呢個邏輯
同話啲女畀人強姦係因為佢著得暴露差唔多

會屌個受害人而唔係屌個施暴者

點會怪示威者，而家係狗濫捕，點都係加深街坊對狗既不滿

同意
我都係咁諗
黑警當賭一鋪大細

或者我睇唔足，其實中後排可以主動關心下途人。大家都有角色架，可以帶多d口罩派（冇咩錢就買普通果d），細支鹽水如果有街坊隻眼頂唔順幫下佢地沖眼

事實上無發生

I don't think so

For the same reason
無人都照射，黑黑角度對平民影響愈大愈好
反正佢地而家個形象真係nothing to lose

Push

咁樣玩法仲傷過七傷拳
尤其是佢班友咁撚樣既態度
直接令更多人仇警

甘樣都可以怪示威者而唔係警察，都可以收收皮

其實催淚彈放民居只係開頭既半個月，如果過多幾個月，當催淚彈成為常態，當黑警鬧極無用，當個個都接受到迫唔到政府，你估下到時街坊會點諗? 佢會唔會倒返轉叫我地唔好多事。

所以要小心，別讓抗爭陷入膠著，窮則變，變則通，通則勝。

大家加油

關撚事，係識分就會屌9 黑警

同一段說話覆多次

其實催淚彈放民居只係開頭既半個月，如果過多幾個月，當催淚彈成為常態，當黑警鬧極無用，當個個都接受到迫唔到政府，你估下到時街坊會點諗? 佢會唔會倒返轉叫我地唔好多事。

所以要小心，別讓抗爭陷入膠著，窮則變，變則通，通則勝

我公司有 40 至60歲既人，佢地本身都支持抗爭者，但聽到出老解即轉口風，話而家咁搞法一國兩制咪一樣會完，唉，見到咁多後生仔俾人拉真係好唔抵，為左d mug?

係真係有班人咁諗野架，扮哂支持，但最終又唔想人出去抗爭，理由係唔想作無謂犧牲…diu

推，我識得有中立人有少少呢浸味

不同意吧
促錯就係錯

算啦，所謂中立其實係對權貴惡性的默許

我覺得未必好關教養
呢啲其實係人潛意識嘅問題，因為人嘅潛意識好短視、唔識深究原因。同埋而家用白色恐怖好容易激發到呢種潛意識。

我哋要做嘅其一係辯解：和理非回合落區、鋪天蓋地。叫人諗清楚到底係邊個威脅人。連儂牆同文宣雖然本質有啲膠，但係我覺得都係可行接觸渠道。

所以別讓抗爭陷入膠著，一膠著佢地呢種「算喇，而家再做咩都冇用，唔好再搞喇」既心態就會出返黎。

政府係真係出緊招，開似垃圾，但都唔好低估敵人，對住港共有時要用多d陰謀論講佢地都冇辦法。

窮則變，變則通，大家個腦同身體都好重要呀！

連儂牆好有用!

佢係一種標誌，係希望既旗幟。

只要佢仲存在，運動就唔會完。

道理係，聯合國難民組織其實都唔算非常做到野，但如果冇左呢個組織，難民就連任何希望都睇唔到。

希望係需要俾人睇到架，知道我地有人仲做緊野，大家加油

on9, 只會仇警

最後臨訓講一句。

其實有好多抗爭手段看似微不足道，冇影響。

冇錯，如果同一時間只係做一件事，係冇影響。

但如果同一時間，做好多件「微不足道既事」就一定有影響，最近有人po 蝴蝶效應，唔好睇小「微不足道」既力量，佢地係無形力量，會相互影響、協同或者抵消，如果同一時間，每個人盡自己能力/角色，日常生活做多一點點，就可以俾到壓力政府，唔好怕失敗/中計/怕羞覺得自己on9，事物間相互影響，中唔中計都好難講。

唔好做都未做就打沉自己。

明知不可為而為之。

同一段話覆多次

其實催淚彈放民居只係開頭既半個月，如果過多幾個月，當催淚彈成為常態，當黑警鬧極無用，當個個都接受到迫唔到政府，你估下到時街坊會點諗? 佢會唔會倒返轉叫我地唔好多事。

我公司有一種「我支持你地，但唔想見到你地無謂犧牲」正在40-60歲之間既人萌芽。

所以要小心，別讓抗爭陷入膠著，窮則變，變則通，通則勝

唔怪揸槍亂咁射人嗰個，反而怪反抗揸槍射人嘅人、呢個社會真係有一大班奴才心態嘅懞撚

捱到9月就有轉機
點解要諗到美國唔會出手？
你覺得美國會似我地一樣恐共？

斯德哥爾摩症候群心理戰，其實唔難拆，但係達到呢個條件就好難。

你試下幻想班遊擊示威者係俠盜羅賓漢，佢地正面打唔贏邪惡城主的軍隊，於是不斷遊擊混入民眾當中，城主奈佢唔何。僵持不下，跟住城主初時就無差別殺傷平民，的確，市民敢怒不敢言，但係同時都不敢隨便窩藏羅賓漢一伙。

雖然羅賓漢少左掩護，但係要殲滅佢地仍然好難，於是城主就懸賞，邊個幫手供出甚至活捉羅賓漢黨羽，重重有賞。於是全城齊篤灰，呢個就真係民意逆轉喇

咁羅賓漢要點樣扳回件事呢？

就係要示範俾民眾睇，城主軍隊雖然好強，但係我地有機會打得贏。換言之伏擊又好，set traps又好，在某d情況下重創城主軍隊，甚至可能只係搶糧車或囚車，咁樣民間就仍然會視羅賓漢為反抗希望象徵。

回到香港，現在齋撚狗，還擊係偏少，時間一長，就變成民間瘟神，因為群眾好快會被訓練到一見示威者就知道自己要被懲罰，示威者走得甩而自己仲要硬食，咁就會怨恨班人係搞事。

換轉，如果新聞報左幾單黑警被不知名人士痛打一身，五花大綁無著衫，春袋有大大個唇印，咁大家會知呢班人係黎懲惡打奸，而且黑警並非畫面上咁無敵，咁就會同仇敵愾，持續站在示威者一方

唉，真係有人咁諗野

救人都會俾人拉

我引用自己#59 打既野：

最後臨訓講一句。

其實有好多抗爭手段看似微不足道，冇影響。

冇錯，如果同一時間只係做一件事，係冇影響。

但如果同一時間，做好多件「微不足道既事」就一定有影響，最近有人po 蝴蝶效應，唔好睇小「微不足道」既力量，佢地係無形力量，會相互影響、協同或者抵消，如果同一時間，每個人盡自己能力/角色，日常生活做多一點點，就可以俾到壓力政府，唔好怕失敗/中計/怕羞覺得自己on9，事物間相互影響，中唔中計都好難講。

唔好做都未做就打沉自己。

明知不可為而為之。

我自問冇咁勇，

但又唔係 中計撚，

你講得幾有道理，可能有用?

你答我問題未啊
遊花園同我講小學生都知既蝴蝶效應
我叫你留意多d 國際野，唔好失敗論啊

補充多少少，「歷史」上的羅賓漢係盜賊及非法獵戶組成的集團，戰鬥力不如全副武裝的騎士，但係騎士入到樹林又發揮唔到，變成活靶，所以城主一直清唔到羅賓漢，放火又燒唔晒d樹，最後發現同佢保持距離，間中食佢一兩野的代價細好多，就變成一個持續對立的平衡狀態。

咁香港示威者搵唔搵到可以瓦解防暴攻勢嘅對應環境呢？真係考起

P

破解方法係：
有街坊幫我哋鬧黑警先 鬧返不理性嘅街坊
而唔係黑衫嘅人同佢哋對罵

on9只會撐警

係唔係唔應該太樂觀，太樂觀咪會放軟手腳? trump trump 份人我自問睇唔透。

我冇失敗論…窮則變變則通都叫失敗論? 好勵志架wor

班友個腦容量有限, 點會諗呢D

同意

推
呢個觀點值得研究

我覺得d狗似捉普通市民入去再引大家出去，趁圍狗屋個陣再捉人

同意，有時係要老一輩話返老一輩先聽得入耳

中國人邏輯，後輩冇資格教訓前輩

分薄兵力，都似

國會開到聲幫你，你都唔要？
我冇同你講trump, 講國際
根本就係要將香港拉到國際層面
拉到同美英，什至全球有利益關係
就會有轉機
依個都係點解中共咁驚，我地又要堅持到9月既原因

會咁諗嘅人一向都係偽藍絲嚟架啦，肯定唔係二百萬人其中之一

咁香港既「林」到底係咩？

點樣先可以快速隱藏俠盜?

會唔會係民居? 靠街坊趕走正規軍?

睇到你既觀點，你岩。

而家要俾國際睇到中共醜面目，國際社會要縱容魔虎繼續成長，變成好似德國納粹咁既政權，定係將魔虎直接打死?

而家要睇國際社會 會覺得 「經濟利益」定係「守護人類普世價值」重要d

仲有一個位，

土共急住推大灣區&送中，係因為已經冇錢。

期待G爆

只要照顧好中tg既市民
同埋有街坊帶頭鬧黑警就可以完美將個波踢走

心態係咪只係欺善怕惡呢？廢老藍絲可能係，但我公司whatsapp grouo原本淺黃嘅同事都有類似嘅想法

Quote我一個有行6.9 6.16遊行，8.5有罷工，三十幾歲有仔女淺黃同事:
「明知警察一定會催淚彈放題，點解示威者係都要搞接近民居嘅地方？如果係搞禮賓府、司長官邸、政總、特首辦我好贊成。」

「不要在我家門前」既心態

大家做好自己

可能係今日有D居民冇預到自己區有事, 事出突然唔知點解打到自己區, 大家亦快閃緊, 中後排跟唔切去幫手接街坊, 可能哩D要有經驗嘅街坊自己落街幫手同埋解釋。仲有就係平日嘅地區文宣街坊都可以幫手做的~

暫時大隱隱於市，對方在明你在暗

Authoritarian Personality

係，所以我地自己都要記得係政府嘅錯，唔好畀街坊兇下就心虛甚至懷疑自己

黑警有腦諗到咁咁多 就唔使俾公安埋位
唔理性就係咁簡單
同埋市民個底線係小朋友同老人家
咩理由都好 無差別咁整到 就預左會俾人插
個快閃時間早 警察又好早放催淚彈
咁佢地就會食哂d言論壓力

而加黑警好明顯係要拉人交數追quota。如果真係be water，大家要快閃唔好死守，佔完馬上回我家，唔好被拘捕係最重要，就算受傷都係噤話
令班曱甴黑警交唔到數先係priority
另外，佔領區一定有黑警、黑社會同支那国安監察，睇清楚佢地同天文台睇狗來就閃
還有好重要一點，大家都怕黑警顏料水，噤仲何苦著黑衫呢？想快D被人認出？無謂黑衫嫁啦

濫捕原因
將本來反送中帶來既社會不滿轉移向警隊
一方面正苦不作為以免不滿聚焦文官
另一方面堅持不成立獨立調查委員會以免令警隊覺得背叛
由監警會調查 當然極大部份係正苦自己人
中共堅決支持警方執法 表明所有親中人士都要支持
就算最後要人祭旗
只要交出有證有據個別犯錯克警
或發出錯誤指令既個別警官
已經可以回市民交代
可以說是成本效益最大
最後不停開記招 計劃全民派糖
拉襲政治冷感既市民 同中間派支持
動用黑幫令以上兩者恐懼不參與遊行 人數減少
大搜捕令前線抗爭者愈來愈少 再循環
從中再加插一些小劇本
久而久之⋯
一個都唔落台 勝卷在握？

但我地都唔會認輸。

「如果依家你中咗催淚彈同子彈，你估係班警察會救你，定我哋會救你？」
「你覺得班警察會放底碌棍嚟救你既，你咪依家走過去同啲警察講話你撐警囉。」

好句

你講果d人唔係欺善怕惡咁簡單

而係無良知

如果今次都唔得，以後就冇機會，未來只會一街都係高清鏡頭，成個網絡都係警察，異見者又拉又鎖上大陸。

大家唔好放棄

一定要話哂俾人聽，個責任從來都係政府果度

721

721 是重量級黑材料

唔係調番轉？

搞清楚一點，係佢地心目中：
警察殺錯街坊途人 <— 示威者既錯

但如果警察扔催淚彈搞到自己 / 亂拉人拉到自己 <— 秒變黃絲

我fd成日同我講，中共係謊言治國，佢地一邊做壞事，一邊活係一個自己吹噓出黎既正義氛圍入面，同其他民眾講所有「以父之名、以國之名」做既野都係大義，佢地害人永遠搵到冠冕堂皇既理由，所以佢地唔俾人講真話拆穿佢，簡單d講，即係打壓異見同洗你腦。

果班死黑警扭曲左自己既心，催眠自己，同自己講企係政府果邊就係代表正義，埋沒自己良心可以過得好d, 為既係可以繼續逗果份人工。而且槍炮都係佢地度，所謂「法律」又俾佢地話點就點，佢地更加唔會認錯，覺得自己大哂

岩，針拮到肉先知痛

所以點樣令黑警搞著佢地 就留返俾大家諗下

721 做好文宣 大家頂住

核子爆炸都唔割

好少單方面既，睇下大家點演繹啫。
街坊，尤其落街果d，都仇警架啦。

幾個p牌不斷帶風向

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

只會增加街坊仇視犬隊
示威者已冷静，知牠們是刻意拉少女刺激大家沖動, 所以更加千奇咪衝動, 少女不要上前線做後勤補給就ok了

你亂咁拉人正常都會仇視你班黑警

調返轉係指邊方面?

我都知民意係歸左邊，但尋日大圍mtr聽到果句野令我覺得有必要同果班仲唔明白既人，講返清楚究竟係邊個既責任。

重要揸波呀

而家掉返轉，個個都屌警察放催淚彈